睇下今日港股係咪都咁硬淨！唔跌500以上你話點都得！

我今次括出去喇